有冇人試過催眠治療 ?

成效如何 本身易唔易信人?

你流緊血，你睇吓地下，一滴、兩滴、三滴……就係咁，我催眠咗佢

同問，覺得自己好壓抑

好想做